毛孟靜辦事處遭刑毀玻璃門破損

毛孟靜辦事處遭刑毀玻璃門破損
15.08.2019 09:00
身兼民主派會議召集人的議員陣線立法會議員毛孟靜，位於何文田邨恬文樓的辦事處遭人破壞，兩扇玻璃門被打爛，出現多個洞，門外以鐵欄圍封，並貼出告示，指「辦事處被刑事毀壞，將短暫休業」。

愛國愛黨人士???X_____X

捐錢比毛ee裝修

何妖去自首啦

屌你老母爆玻璃喎 政府班仆街唔撚譴責？